仆街 買Billie Eilish演唱會飛俾人呃錢

我之前喺其他po留咗tg 跟住有人tg我話有原價飛放

我用tap&go俾錢 打咗俾tap&go 佢哋話要嗰個人肯退先退到 如果唔肯就要報警 但係我冇咳點去報警
有冇巴打試過咁樣 同埋追唔追得返啲錢

pish

蠢到

幫案你有晒佢名電話戶口資料

應該追唔番
不過都要報警

報案

hi? hi??

咁撚樣都中招

次次都有人上當

樓豬好慘 LM

佢電話53397086
名Chung K* C****

個撚個都blame the victim做乜春

佢之前都有搵我放
不過佢炒價放我冇要到
原來佢呃人
同埋部機好似要刷信用卡先拎到飛

聽開弱智歌係弱智啲

2020年2月啦
點解仲有人中招

真係笑撚死

就係啲死仆街 呃9啲善良人

同賣假豬咀一樣咁仆街,幫推

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

原價都知有問題啦 仲要唔面交

真係細心聽Billie Ellish就知呢個世界好多bad guy
證明樓主唔係真心fans

但你連佢個名都串錯啵

屌哂兩個唔得？
呃錢仆街但比人呃果個好戇尻

條友專係連登找水魚
佢之前都有揾我放

我咁撚醒 唔洗聽佢都知啦
同埋我都唔係fans 入黎笑下樓主姐